有冇巴絲會買timberland 黃boot?

而家買兩對有折，我整係𦉫1對要1540，買兩對每對13xx，跪求各位巴打絲打一齊買

又開多個做咩？
兩隻左腳ok?

經典款唔會有折架喎

利申:係timberland度做

係個間mirabell個度有折

M倉成日都做爛市
之前有客會走過來問我地佢地係咪賣假野 我會答可能掛 佢地就會買返正價

利申：做過timberland